西貢海邊賣過期海味零食

今日心血來朝買左包帆立貝
打開黎食 酸酸地
頂你個肺 2016 03 00 食完
個電話仲要錯既 健身電話
呢間公司係美妝公司黎既
究竟我浪費30幾40蚊 食緊啲咩落肚?

報海關啦屌

你肯定20160300 係過期日期？

搵唔到第個號碼 年 月 日 但00好似唔係日期

過期未必、但好鬼!

點鬼法

呃你夠單純

屌你老味 3月00日？

咁求奇

好多都咁寫架啦

做咩吾睇清楚先買呢

吾你老母

之前睇新聞話「此日期前最佳」唔係代表過期
之後好似話想立法要講到明邊日日為之過期， 唔可以再用呢啲含糊不清嘅說明

00日喎 你邊個時空人？

包裝袋其他位有無？

搵真d